屌你老母摩迪可唔可以唔好咁撚勁呀

幾時退返件水貨俾熱刺。